唔好睇咁多連登，好多post只係為屌而屌

大部分仲要毫無實際建議
建議各位俾自己冷靜下

推

核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割

次次呢d時間就係咁
同現場成個平行世界咁

三個字 咪撚割

我邊撚度割

阻人飛，推記者，圍救護
唔知邊個係平行世界

我講風向呀屌你老尾

真

叫啲人

唔好睇咁多連登俾風向影響有咩問題
試下唔好做一次冷氣軍師
你就知個風向差別幾撚柒鳩大
連登咁多五毛
我唔想俾現場手足影響咋

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

推返啲冷靜po上去

唔割不等如唔𨳒

佢應該唔係話你 冷靜啲先

除咗停止互屌，仲要停止捉鬼！！！

啲實際實用POST 818POST就推唔撚郁
垃圾屌機場豬隊友POST就90頁
你老味

唉
成版都係失敗POST
捉左成兩個幾月都係捉唔哂

係啊 討論還討論
唔好過晒火 同埋善用不推文回覆
日日見到手足互屌都唔好受

老實講
我覺得之所以互屌係五毛帶頭先

唔多唔少都有啲係真手足
可能有啲見到人屌 自己又屌埋一份 唉
各有各做 不分化不譴責
係我地今次既宗旨 唔好唔記得啊你地

屌
望左成兩個月都唔撚化

柒撚到咁，係人都谷鳩氣啦
記者救護都郁，唔屌唔係人啦

其實咁撚把炮點解唔落場㩒住佢地
成也連登，敗也連登

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記